知唔知點解女人有處女膜

因為個天都覺得女人淨係可以比一個人屌

應該係 除非唔係

有耳膜係咪即係要比人屌耳？

應該係，唔係啲人點會成日講屌你老母

你究竟想點